Se2都冇得用5g，係咪代表ios 呢年內都未必有得用？

仲諗住se2有順便出5g，而家係咪要等返一兩年

九月肯定有

條友真係唔識架wo

會唔會係大機未有 率先放俾SE

SE = 平價機 ，功能無左截先咁平
係都iphone12 先出

點會下放俾部平機啊

以蘋果一慣作風 應該唔會有5G
有既話都放係最大mon果兩部12旗艦
但可能會分5G等級

IPHONE 12? 我覺得未必有....

傳聞

Android中階機都冇5G，點解SE2會有？

SE3會有5G

其實外國好似都唔太睇好5G喺民間使用...

點解一定要5G

傻仔先用5G 5G就不了

唔知....但見到間間都狂推

android中階冇？一堆中高階 用 高通 765g已經就殺到埋來， 再cheap d用聯發科 天磯 , 蘋果有5g modem未？

唔想用an機...

其實5g技術未成熟前觀望一下冇妨

一般日常用 4.5g唔限速已經好快